其實棍波考三次都fail會唔會好過份

每次都衰喺第一個路口
好緊張

放過自己

係， 你轉自動波啦

如果轉咗再肥就唔好出黎害人啦

就唔會話過份既
但係你要諗下自己適唔適合考棍波
當考完出去社會揸車就會覺考車都係小事
唔好比咁大壓力自己啦

唔好再考，好彩俾你過到都唔好揸車。

你要知道你肥根本唔係支棍到，輸係安全意識到

有朋友考第5次先合格 點睇

樓豬考邊條線

好安慰呀睇到呢個回應

唔好害人啦 拜託

你都係繼續搭車算啦

都唔算既, 前題你如果你舞得掂架車
有時路面會出現好多你估唔到既事既
有朋友試過自動波肥4次, 有朋友都試過棍波一TAKE PASS
以前學車師傅教落:考試, 運氣佔6成, 技術佔4成,
無運, 舞到架車曉飛都無用

利申: 棍VAN 一TAKE PASS